## Разработка приложения для работы с google-drive.

- Четыре роли: админ, модератор, гость(с возможностью просмотра и скачивания файлов, с возможность регистрации и перехода в статус - пользователь).

- Админ: редактирует все приложение и права (стандартная админ панель, опишу при общении структуру).

- Модератор: имеет возможность подключить гугл-драйв, обновить список содержимого гугл-драйва - в приложении, при загрузке файла(группы файлов) создается папка с названием (дата загрузки) и отобрать файлы, и опубликовать папку и содержимое.

- Гость (пользователь): ввести имя модератора, ввести дату, ввести список файлов по названию, просмотреть и скачать файл (группу файлов) на свою почту, (пользователь помимо отправки файла (группы файлов) на почту, может подключить свой гугл-драйв и сохранить на свой гугл-драйв)

Работа приложения происходит через API google-drive:
Что касательно Template - простейший функционал, css при необходимости подключить (предпочтительно materialize.css).




## Схема сайта поблочно

## 			Закрытая часть проекта!
### Модератор
- Авторизация (фио, адресные данные, email).
	*Основное окно работы: реализованно в виде вкладок.*
- Рекомендации как работать.
- Подключение Google Drive
- Загрузка фотографий, PDF (пакетом - с привязкой к папке, названной текущей датой (в один день -->> одна папка)).
- Галерея с просмотром по дате. На фото, PDF инфа: купленна или нет.
- Личный кабинет: фото, личные данные(возможность редактирования), финансовая вкладка(привязка к банковским картам, и различным счетам), счётчик - количество проданных фото, PDF (за весь период, в месяц), накопленные средства, рейтинг.

### Клиент
- Авторизация по списку имен файлов выданным фотографом.
- Авторизация по QR - коду (рассмотреть вариант!!)
- Авторизация *полная* на странице выбора покупаемых фото что бы оставить комментарий.
- Авторизация *полная* на странице ---рейтинг фотографов--- что бы оставить комментарий для выбранного фотографа.
	*Основное окно реализованно в виде вкладок*
- Галерея фотографий, PDF с привязкой к дате, щелчок по фото: выбирает фото или отменяет выбор. Форма для введения email(куда отправлять фотографии). Кнопка подтвердить выбор, переброс на вкладку оплата.
- Форма комментарии ( только зарегистрированным!! ).
- Оплата:   Оплатить с помощью СМС //согласовать!!!!
					Оплатить с помощью webmoney
					Оплатить с помощью yandex
					Оплатить с помощью Mail - проверить возможность!!
					Оплатить с помощью банковской карты
					Оплатить с помощью PayPal
					Оплатить с помощью Robocassa
					Оплатить с помощью Bitcoint
					Оплатить с помощью Stripe
- Третья вкладка: галерея выбранных фото или PDF со статусом - оплаченно, возможность добавить фото в покупку и пройти процедуру оплаты повторно на неоплаченные фото, кнопка завершения сеанса(красиво назвать!!) и пожелание клиенту.
- Если произведена полная регистрация клиентом то:
- > в аккаунте остаются купленные фотографии, PDF.
- > упрощается процесс оплаты.
- > Возможность опубликовать фото, PDF в соц.сетях !!!!!!


### Административная часть сайта.
- ?

## 			Открытая часть проекта // следующий этап - после запуска в продакшн.
### Рейтинг модераторов
- рейтинг высчитывается на основании проданных фото, PDF и лайков клиентов
		Личное фото.
		Личные данные (какие - определить!! ).
		Статус ( разработать механизм ).
		Подборка из 5-и фото, PDF отмеченных знаками, за текущий период ( далее фото, PDF меняются каждый день ).
		Форма комментарии и Лайки. ( коменты и лайки можно ставить только зарегистрированным ).


### Задачи по модулям:

##### account:
    добавить роли:
    [admin, moderator, client, quest]
        => admin == Site administration.

        => moderator == зарегистрированный пользователь,
                        == может подключить Google Drive
                        == может загружать и удалять фото, PDF,
                        == может содавать топики форума
                        == может комментировать новости, форумы.
                        == может подключать плажные системы и выводить финансы с определенный периодичностью.
                        == видит в личном кабинете статистику:
                                загруженные фото, PDF,
                                купленные фото, PDF,
                                свободное место в хранилище ( !!! как вариант !!! видит: в количестве фото, PDF)
                                #свой текущий рейтинг --> следующий этап после запуска продукта в продакшн.


        => client == зарегистрированный пользователь,
                     пополняет счет в личном кабинете,
                     по списку выбирает фото, PDF,
                        при оплате:
                            фото, PDF закачивается на:
                                мобильное устройство, ПК, лептоп.
                                e-mail.
                        иначе:
                            только просмотр в галерее на сайте (миниатюра).
                    == может подключить Google Drive
                    == может сохранить оплаченные фото, PDF на своем Google Drive
                    == может комментировать новости, форумы.



        => quest == не зарегистрированный пользователь (временная регистрация - на одну сессию),
                    пополняет счет в личном кабинете,
                     по списку выбирает фото, PDF,
                        при оплате:
                            фото, PDF закачивается на:
                                e-mail.
                        иначе:
                            только просмотр в галерее на сайте (миниатюра).
                    != не может комментировать новости, форумы.



##### money:
    определиться с системой оплат

